咪撚再開「收唔收貨」試水溫啦屌你老母林鄭

係咪唔撚識中文呀
缺一不可呀
撤回收唔收貨
撤回+獨立委員又問收唔收貨

1

缺一不可

啱呀!

五大訴求, 缺一不可

慳d啦柒婆
宜家死撚左咁多人
咁撚多手足俾狗打呀同限制自由呀
徹回連息到唔夠俾呀

五大訴求 缺一不可

如果唔得就會用ICAC局部清算721黑警，大家小心收貨撚

五大訴求 缺一不可

另加一個 重組警隊

五大訴求 缺一不可
諗下前線點樣為我地出命

其實係我都好淆有人肯袋住先

記住同返平時係港豬嘅朋友灌輸返五大訴求

岩呀
散水黨出晒黎

口號叫完要跟住做先得架
唔係嗌咗就出咗力呀
五大訴求, 缺一不可
五大訴求, 缺一不可
五大訴求, 缺一不可
五大訴求, 缺一不可
五大訴求, 缺一不可

推

收你老母7婆皮就有

收檔個隻收就有你份

你愈驚我就愈唔撚驚